long d 其實真喺會有好結果

至奇呀屌你老母

事緣就喺條女去左幾個星期澳洲讀書就同我講攰講唔work 話喺佢有需要既時候我唔喺佢身邊 仲提議話想做翻朋友 當初講到有幾愛有幾鍾意又話唔會放棄 到頭來咪又喺因為去到新環境貪新鮮講分手
我每日好攰都會抽時間同你傾電話 有咩大小事都聽你講同你分享 到頭來換到既只係你一句嫌棄既分手放棄兩年嘅感情 講真你又唔係去一世要你忍耐幾個月喺咪咁難 我都肯等點解你唔肯踏出一步嘗試體諒

如果大家决定要去第二度讀書 麻煩大家先諗清楚自己可唔可以堅持到落去 唔得嘅唔該唔好開始早d同對方講清楚 唔好浪費大家時間又傷到對方

如果已經去左第二度讀書决定左堅持落去嘅唔該唔好動搖 唔好因為寂寞淡左厭左好攰就放手 你攰嘅時候其實對方比你更攰 忍耐過後就會雨過天晴

好 講咁耐到頭來我只喺Lond d 嘅失敗者
完

澳洲周圍都係香港人中國人
睇黎佢似係識左新仔

帽事嘅

long d其實好睇到一段關係嘅基礎打得深唔深厚同埋對方夠唔夠愛你 當一個人去到新環境接觸到新事物同新圈子 係愛你嘅打風都打唔甩 佢心裏面你點都會佔一席位 唔夠愛嘅你好快就會比新事物取而代之 最終發現自己原來只係可有可無 好快會散

無錯 攰其實都只喺藉口

唉我都最近分左

因咩事呀講來聽下

女人不嬲on9
當初明知要long d又應承我同我一齊
到最後半年就散左
如果知道係咁既結果寧願你當初拒絕我算數啦

又係Long d
失驚無神話心情差唔想理人然後開始幾日幾日咁唔覆我
後尾仲俾我發現佢仲block9埋我 打俾佢啲野睇都唔睇話曬佢時間

喺乜鳩

有既 我就是成功既例子

咪喺 仲話去到先知唔work 根本喺唔夠愛嘅藉口

Long d 左幾耐先？有無比人帽過

喺乜鳩呀

你就放過我呢個失敗者喇

long d唔係話唔得，只係雙方要非常成熟

有好結果嘅，只係比較難啫
認同樓上絲打話要雙方好成熟
仲要抵得引誘

不過long d完左後再一齊生活又係另一個難題

帽事既

long d 5年 下年結婚

結婚之後唔駛long d?

睇篇野睇到好辛苦
唔怪得佢要飛你

喺你老母

冇記錯2年左右，冇俾人帽過
而家婚已結

佢仲成個細路咁 又唔知自己想點 好難行落去

羨慕呀 如果佢識諗就好

無錯我就係一個活生生嘅失敗者